屌你老母啲賓賓放假入晒黎會所又播歌又大聲傾計

想靜靜地睇書都唔得，啲低端人口真係應該隔絕。

呱呱呱~

香港d外傭好似越黎越多咁

政府又冇位安排比佢地假期去

勁滋擾

成日見班友食野食到周圍污糟晒

班支那土豪落黎掃完樓咪請賓賓睇住

先隔絕支那人

冇證趕佢出去啦，阻撚住晒